黃金冰室一餐比一餐癡線

$46咁撚大份有骨羊髀莫非想打過和

50都唔使有羊食

點止有羊仲有湯薯溶咖哩凍飲

固定menu 黎？

係，羊髀好似星期日先有

幾正喎 不過唔近我